有冇人可以搵磚封在警總門口？

如題

唔好再玩磚，又有位比人入

咁不如倒RC

問問問 你自己落去啦屌
搵搵搵 搵你老母咩